同選區有多過一位黃絲候選人 請你地自動協調

根據過往經驗
如果同區超過一位泛民候選人
因為票源被分散建制派一定贏
所以請你哋盡快協調
每區只推舉一個俾選民
另一個要無私啲幫手去支持

例子好似粉嶺南
有（1）李立航（3）張正皓
千祈唔好掉以輕心
我哋一定要贏

甴近平

大圍呢?

推

曱甴近平

先協調 後退選

唔需要退
只要唔宣傳或為另一方站台就得

栢雅選區都係

曱甴 習近平